請問有沒有地盤請 貨VAN / 貨車 司機呀?

最好就新界區返工 , 最好就揸遊車河路線 , 人工唔洗高合理就OK

有，留低你tg